之前我講過手足俾人拉 我地應該即時搶返手足返黎

但係冇人聽
仲屌我

依家d手足死撚哂

又扮撚哂野

你地到依家都係偽善既一群羊

係要救手足 但係要量力而為 好多時係 一堆防暴 係前面 好多走咗 剩低唔多 點救 唔好屌人冇救 有時救唔到反而會變送頭 個個都想救 唔通個個都有能力救咩 不過 救人做法係啱嘅 支持

你除咗dum啲icon出嚟仲講咗啲咩有意義嘅回覆？

我想睇你地有d咩回覆

唉

沙田地鐵月餅盒老人家仲勇過班仔就知無可能
未準備好

推行動POST呀!!!!!